黃車經濟圈

有無師兄介紹下黃色既車房/胎鈴鋪/精品店等等

自推1

黃店app咪有囉

用品店hkcarproduct shop
個名咁上下

Thx

你間嘢而家係咪唔洗諗送貨

why?
有送貨

你腦細唔係成日叫人上陳列室選購咩

順豐太貴~~~